沙田新城市超多大陸客，大好機會大型文宣

咁好生意我唔信商場郁啲就報警放防暴入黎，咁多人佢唔會敢封場架，你地快啲出黎啦

死心吧 區選完=贏曬
又去唱歌叫口號 不如行下街好過

一田大撚把人

咩時段最多人

搞個和理唱 周圍貼文宣啦

區選唔撚係end game 呀

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

請手足有禮地做文宣，將共產黨惡行宣揚入去，多謝

和你shop